--- 
title: Black Square 
image:
 feature: blacksquare_narrow.jpg
---

20:11:04 manetkurva: något som inte har gått upp för mig tidigare 

20:11:20 marcink:  ja? 

20:11:29 manetkurva: när IRWIN (vars konst [ställs ut i kalmar just nu](http://www.kalmarkonstmuseum.se/index.php?pageid=175&parent=11:)) gör Black Square on the Red Square 

20:11:44 manetkurva: och [lägger ut en svart skynke i en fyrkant på röda torget](http://erstebank2.sil.at/balkan-express/mp/wp-content/uploads/2009/05/fil3.jpg) 

20:11:55 manetkurva: så syftar det (delvis) på hitlers mustasch 

20:12:04 manetkurva: det var den här bilden som gjorde att det gick upp för mig 